高登一日因為lihkg少左大約700-800個post

上面係2016年5月

依個係今日

少左五十萬人

果堆數字假嘅

點止700-800
5月11號係閒日星期三黎，今日係weekend，理論上weekend實多人過weekdays好多 ，依家不升更反跌700

岩，大家繼續努力

早洩收皮，高登執笠

屌你老母林早信

林早信快啲執

會唔會全部數字都係9作架

癲撚左

拎閒日同星期6比

但係我當跌1000個post，4000跌1000都唔係好多

推返上黎先

今日又去睇下，得返1526

對比返2016年3月6日星期日

收皮啦早洩

大家繼續努力